其實入紙申請不反對通知書係咪得民陣可以做？

次撚次都話唔想俾佢地收割光環
唔想俾佢地騎劫
咁點解次次都要係等佢地去申請
民眾自發得唔得？？？

推

咁你應該都公道啲

唔可以否定民陣既號召力喎

但係咪得佢地可以申請

你個名都得
問題係有冇號召力

Blocked

都唔知邊個搶功勞

係， 200 萬人出嚟 緊係 100% 唔係因為民陣號召

但係民陣係發起人， 幫大家同黑警開會， 講哂安排要幾多條路， 黑警先出不反對通知

依家200 萬人 出左嚟， 無亂， 你點可以反方向話一啲都唔關民陣事呢 ?

緊係唔係

但同有組織同黑警傾成個安排

黑警先會出不反對通知

正如 64 集合， 71遊行
101 on9 遊行咁， 都要有組織去統籌

唔係黑警點出畀你呀 ? 出事都要有人揹責任架

唔係，但好似要有組織名

你搞遊行
唔係單純申請喎
急救站, 糾察等等你有能力號召到人幫你做?

民陣唔係單單台上嗌口號架

大把野要統籌

確保一個大型遊行順利唔出事 係有好多背後做到規劃

兄弟爬山 各自努力， 做到嘢當然可以得到稱讚

唔緊要啦
無佢地無我地 無我地無佢地

原來出黎為咗無亂，唔出黎咪一定唔會亂囉。

有時間唔中係遮打出發上禮賓府幾十人果d 咪一樣有申請囉
同志pink day, 同志遊行亦唔係民陣攪

又斷章取義

無亂唔係指衝唔衝呀

係指遊行安排同流程呀

即係 幾多距離要放救護站， 放speaker , 放中途站 , 遊行路線， 指示 等等

好似當年蘭桂坊， 啲野唔清楚，你行左， 佢走右， 撞埋一堆 一亂一慌就人踩人

我出黎係為咗五項政治訴求，民陣唔設死線迫唔到政府妥協就係失敗，失敗就要問責，理撚得你派咗幾多支水啦戇鳩鳩。

不分化

其實民陣係聯合左幾乎全部泛民團體